香港應該立法三十度或以上唔洗番工

又熱又焗

馬會D馬：neighhhhhhhh~~~~~~~